各位，再唔升級，真係無可能嬴到: 罷工2.0

經過今日一天，我地又再見到 7。21翻版

警黑勾結，對福建幫視約無睹，對手足濫用武力

出黎抗爭、克警或者可以拉我地非集結或者暴動，但係我地仍然有唔做野的自由

歷史証明，罷工可以係最和平而且有效的抗爭方式

但係罷工只是罷一日係無用的，回顧歷的 省港大罷工、六七罷工、以至近年的貨柜碼頭大罷工，作罷工抗爭需要有長期作戰的心理準備

在此，我呼籲大家，在九月前，再組織一次一日以上的罷工

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

自推

推